
                      Una película que tiene mucho bombo pero que se hace aburrida, salvo algún momento original....(y la música que está lograda) es muy pesada y muy larga.....DiCaprio lo hace bien, pero a mi me recordó (eso sí más maduro ahora) su actuación en "Atrapame si puedes". En fin no merece el dinero de la entrada.
        
            